打算試柴灣間anytime fitness, 有無巴打試過

想知道好唔好主要係就腳, 不過未試, 想知機夠唔夠、多唔多機霸之類既評價